鄭梓健今晚訓唔訓得著？

#西九龍裁判法院第四庭
#徐綺薇主任裁判官 #提堂
#20200525青衣 #20200724青衣
#20200804青衣
👤D1:張(16) D2:關(18)

🛑D3: 鄭梓健 >> 轉為控方證人後獲撤銷控罪

～此為後補資訊，非即時～

控罪：
1.刑事損壞 [D1]
於2020年5月25日，在青衣樂善堂梁植偉紀念中學，與其他身份不詳人士無合理辯解而損毀屬於該學校之玻璃大門。

2.縱火罪 [D1-2]
D1-2同被控於2020年7月24日，在青衣樂善堂梁植偉紀念中學大門外，無合法辯解而用火損壞屬於該學校大門外的花槽及牆壁。

4.管有攻擊性武器 [D1]
D1被控於2020年8月4日，在青衣某單位，無合法權限或合理辯解而管有攻擊性武器，即2支伸縮棍。

案件押後至2021年3月31日 09:30西九龍裁判法院第一庭再提訊，屆時將會處理轉介至區域法院的文件。

--------------------------
🟢D1、D2維持原有條件保釋
😡D3當庭釋放，開心喇你
(按：對於割蓆篤灰行為表示極度遺憾）

Source:法座文字直播台

篤灰

25仔

吓 人不為己天誅地滅喎

十年你代佢坐咩 救得一個得一個

#6又吠

呢單係社運案件？冇跟開

原來已經有人開咗po
鄭椊健 睇你個閪樣你喺學校同將來都無運行
靠出賣戰友嘅賤畜 無人會接受你

希望你開審做證人時誠實啲 有嗰句講嗰句
唔記得咗嘅就答唔記得
錯咗內容嘅亦都要出返聲
唔好主控撚鳩你話要咁講就照講

我唔係教你俾假口供
只係司法公正好緊要嘛
記撚住呀屌你老母

睇錯鄭伊麵

呢單都唔係社運案 啲MK仔犯法 討論來做咩

人大上年5月通過決定，授權人大常委訂立「港版國安法」，之後大家仲話公投罷工罷課，”佢哋”5月25號第一次做嘢（破壞學校大門），之後縱火，”佢哋”咁做想大家冇學返，點會唔係社運case？

除非各位忘記咗叫大家公投罷工罷課呢啲事情，破壞大門同縱火，同啲人堵路目的係差唔多，想阻人返工返學，當然嗰陣已經好多連登仔笑9”佢哋”，話6、7月都冇人冇人返學（有段時間係冇停課）

依家幾個咁快變咗condom

P.S.我只係指出呢單係社運，我唔係話佢哋真係有做過

哦哦...咁樣督灰都幾扑街...

so far未聽過有人轉污點證人

點解D3可以唔起訴，就算污點證人都要受審

Up

#6毅進仔：人不為己 天誅地滅

鄭梓健 二五仔

鄭梓健：下星期冇人會記得 ok